幫手夾AMC上天拯救咗間公司既連登仔對唔對得住2019年被害嘅義士？

查下AMC邊個係大老闆先啦你班傻仔，學人做白武士
仲鸚鵡學舌咁話打擊華爾街大鱷幫助小股民
萬達集團王健林係小股民？

我買咗.....put

AMC D 債主換鳩晒股黎賣，表示FAT FAT。

班人賭錢賭到傻左

終於蒲頭啦
沽未姐?